我作為一個土生土長的香港人

餐廳最近發生了很多事﹐我作為一個土生土長的香港人﹐看到那麼多貪心與自私感到痛心。一個人的口味不能代表他人﹐就像一小間只偏袒某遊客生意的店舖不能代表全部餐廳。飲食業已經發展多於64年了﹐食物安全品質是餐廳的一部份﹐我是客人這一點無需多言。我不認同也不支持所有自私的人和事﹐希望餐廳盡快恢復食物質素。

因為他們貪心﹐為了錢令他們自身質素變得差劣﹐也令我肚子作出抗議了。因為我實在無法拍下肚子抗議後的照片，太令人嘔心了，最後只能夠畫出來。

#五星級食物有140000慢人污其手
#屙屎污其手

輕鬆一下 大家最近都攰了